{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003649",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3004626",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 HOTEL SHOW"
    },
    "text": "この宿は計14室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。訪問者のレビューによると、この宿はコンビニエンスストアと駐車スペースが近くに位置しており、価格の割には客室が広くてきれいだ。QRコードを利用して簡単で迅速な入室が可能で、コスパが良いのでおすすめの宿です。ただ、禁煙室ですが、時には臭いがよくないこともあります。この宿は良い位置と価格で満足のいく宿泊を提供するという評判があります。しかし、一部のお客様は浴槽がなくて不便だと感じたり、浴室の清潔状態が残念だという意見を提示しました。また、エアコンの性能が落ち、騒音も大きいという少し否定的な評価もありました。しかし、簡単に泊まるには安くていい宿と評価されました。しかし、一部のユーザーは、トイレや洗面台の水が抜けにくいのが残念だと言いました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿は計14室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿の近くにはコンビニエンスストアと駐車スペースが位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は広くてきれいですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は価格の割には客室が広くてきれいです。"
        },
        {
            "question": "どのような方法で入室が可能ですか？",
            "answer": "QRコードを利用して簡単で迅速な入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパが良いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はコスパが良くおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、この宿は禁煙室です。ただ、時には臭いがよくないこともあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は良い位置にありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は価格が満足のいく宿泊を提供しますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は価格が満足のいく宿泊を提供します。"
        },
        {
            "question": "この宿の浴室には浴槽はありますか？",
            "answer": "一部のお客様は浴槽がなくて不便だと感じることもあります。"
        },
        {
            "question": "浴室の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "一部のお客様は浴室の清潔状態が残念だと感じています。"
        },
        {
            "question": "エアコンの性能はどうですか？",
            "answer": "一部のお客様はエアコンの性能が落ち、騒音も大きいと感じています。"
        },
        {
            "question": "この宿は安くていい宿ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は簡単に泊まるには安くていい宿です。"
        },
        {
            "question": "トイレや洗面台の水の抜けが悪いですか？",
            "answer": "一部のユーザーはトイレや洗面台の水の抜けが悪いのが残念だと言っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 487
    }
}